對生日蛋糕件事嬲還嬲，還請大局為重

嬲還嬲，但方向唔可以停，無謂因一少撮人而放棄，雨傘失敗除左有人當左嘉年華失去抗爭既心態，就係同時間有另一班人都心灰意冷。一但帶動到其他人跟住心灰意冷，再喚醒返呢班人再去抗爭就好難，幾可以肯定會由現時平分秋色（比雨傘時期我地多左好多優勢）變做劣勢。

與其話呢班人係太子站下當眾慶祝生日對唔住所有手足，如果我地亦因爲呢個所謂生日既錯誤而放棄我地所相信既理念而放棄，咁對得住所有努力緊人同義士嗎？

出面有人靜坐緊，有人好努力係twitter fb 做文宣，有勇武去保護同路人，有人係國際間爭取緊籌碼

我地無咩可以再放棄，今次輸左唔會有第二次

屌完就做返正經野啦

真
做錯在所難免
大家 大局為重。

大局為重

真心弱智 我都好嬲呀 但唔會因為個蛋糕就走去話你唔道歉我就唔抗爭喇
不如諗下犧牲既手足想要佢地既道歉多d定想要贏多d啦

唔好俾自己嘅憤怒帶自己風向，敵人會有位入
鬥智鬥力呀 巴打絲打

push

錯咗一次 屌完佢就算啦 下次唔好就得
話晒都係手足 大家都要繼續一齊戰鬥落去

同意
請大家集中火力推返行動同戰略posts

岩啦 繼續屌 齊齊入集中營

Pish

推

唉係，一齊推翻聽日嘅post先

屌完喇，係時候做返正經野

完美內訌
我係港共popo見到你地班友為個蛋糕咁嘈都偷笑

好同意
因為一兩個連手足都未必係嘅人搞到輸真係好唔抵
事後清算啦

我見好多人被人帶風向去起底又報警又盛
如果keep到呢團火呢副心機放落敵人度就好啦

要搵慶祝生日既人算帳係可以，但至少等我地贏左先好嗎？仲內鬥我地等步國民黨後塵被共匪圍剿

屌完做正事啦，痴線，成一半講緊蛋糕

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15 將會每天更新)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

唔係話強調苦行式抗爭,
但呢單野真係要屌

不過又開得太多post 咁解
抗爭就肯定會繼續

啱呀 其實做膠野個啲唔理佢咪算
無謂搞到自己都停哂抗爭

推
唔好曬太多時間同專注力落佢地度
推返聽日行動仲好

真係不吐不快
喺WhatsApp同人講 叫人咪撚割
依家可能兩邊都有滲人
又或者只係純粹啲人戇鳩姐
嬲完都唔應該咁
結果俾人啫到仆街
屌晒你哋老母啊
乜撚嘢叫不割不篤啊
你嬲還嬲啊唔該唔好搞散件事啦唔該抗爭都未完
講真果句國難嬲係啱 但處理手法都好撚唔成熟
你依家唔係罰撚緊個班唱生日歌食生日蛋糕嘅人
你依家係搞到班冇錢嘅學生
真心講真係好撚戇鳩

所以話 班友快啲道歉搞掂件事
成個熱門都係講佢地 啲有用post沉晒

其實我唔明
之前藍絲起左個靈堂d人都無依家咁嬲
一班唔係同路人既ON9做左d ON9野
又喊打又喊殺做乜撚
好似平時d臭雞咁起底圍爐就得啦...仲想點姐

真係cls，一件蛋糕就搞到成個時事台熱門都係相同嘅posts

［生日事件］正式道歉文

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

同意 啱啱開咗個同樣嘅po

笑撚死，大局為重咁簡單既野都唔識
你唔道歉我就唔玩小學生阿？

有好多野值得將怒氣用係正確既地方，唔係用來攻擊無關痛癢既人

推行動post

屌還屌
屌完好做正經野或者休息準備聽日開花啦

由612開始
香港沒有灰心本錢!

推認真post

啱 要屌嘅 集中一個post屌
唔好分幾廿個post屌 仲要上晒熱門
搶晒行動post啲位

我明真係好撚嬲 我都好撚嬲 但我地一齊推行動post啦好唔好？我p牌推唔郁

如果下下都用威脅既手法去迫自己人就範，咁同共產黨做緊既野無分別

要做就對敵人做

我係好撚嬲
真係唔知仲堅唔堅守不指責不割蓆
係要做呢啲嘢黎踩線，係咪真係以為做呢啲on9嘢可以用“不指責”黎保護自己？

一路以黎為咩而戰 手足為咩而犧牲
咁嘅場合 連尊重都唔識

都未撚講生日最應該係去多謝自己父母 辛苦媽媽，姐係叫你番屋企啊

同意

根本就唔係同路人黎
明白大家都好嬲 但不如集中返行動post好過啦
呢d傻閪下次見到咪屌撚走佢囉

推 連登仔真係無腦

都幾撚柒閪ON9
但見到好似都道咗歉
咁就真係無謂開post追究落去 最多得閒bin下C

777：早知之前唔洗叫警察扮示威者捉人，原來叫佢地切個蛋糕就可以搞掂場運動

推行動post啦

Push 唔好浪費精力

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

大局為重
所以新兵疏忽引致火燒糧倉都唔可以軍法處置？

真 Push

推推

十幾個蛋糕post推到上熱門
咩料呀

根本扮手足博人放過佢！
哩幾日咁多傷心事，同路人無可能咁做！

出面咁多PO仲開黎把撚？

F

認真！大局為重！
屌完就做正經野

哩個係幾好嘅課堂

無錯，嬲係人之常情，我唔會為生日既人辯護，鬧佢係可以，但唔值你為佢浪費咁多時間
請大家同時可以保持住呢份怒氣對住敵人發洩，為左場運動可以繼續落去

唔會放棄，但真係要屌
唔止嘉年華式，係對死者一啲尊重都冇

都唔係要苦行

係你要慶祝你味死返屋企到慶囉

屌

淨係推日程表同唔好再推佢啲po啦

Push

發泄完 執嘢 聽日見

出面班友拎手足黎發洩 咁樣屌兩句咪算 人地又唔係有心 細路女黎姐 洗唔洗咁

屌一句就算啦，屌你哋大局為重呀

係呀屌到ig 啲相都冇晒就算啦
不過唔知國難同老豆搵仔收唔收貨

咁宜家有咩糧倉燒左？
我剩係見到有新兵唱生日歌，然後有老兵要脅燒左糧倉懲罰所有士兵，仲叫埋其他士兵先放精力對付呢幾位新兵

推，事主嗱嗱臨道個歉
其他人專心準備聽日嘅行動

都冇理由停左場仗佢
全部人講點處置個新兵呀....
快快手搞掂佢重新上路啦

唔想再哂時間係左膠度

Push 推行動po

[推返行動post] 林鄭:原來嘉年華化可以搞散你場運動，tg都停更埋

啱啱數左一次 係成個熱門版度有¼都係講緊生日蛋糕
有冇病?

你唔明就算
懶得解釋

大家諗下如果黑警贏左會點

push 推返有用post la

推
屌又好唔屌又好
推返重要嘢先

講得啱

4個tg gp停止運作，你仲想可以點樣冷處理？

再push

槍口一致對外

屌完蛋糕事件就睇番聽日行動了！！！

嬲還嬲，洗曬版咁有用咩？
對家笑到訓唔著啦

老實講，咁小事屌2句咪算，成晚睇連登睇到我r哂頭

講真對家垃圾唔識玩咋，連登仔咁易受呢d無謂野影響，係咁放料出黎跟本好易瓦解

推
一人一次不推文，屌完就做番正經野啦

推
最大嘅敵人就係心灰意冷
唔好因為其他人做錯嘢就令自己放棄
大家加油

推返正經野啦 大家

無錯，對住理解唔到既野唔好花時間落去，集中行動

善用不推文回覆
推行動po

認同 今次輸左就可能永遠都冇下次

我就係想tg group 主能夠顧存大局，為左生日左膠唔值得

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

成件事唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我依家真係心灰意冷啦
係咁啦
你有你歡樂抗爭
我有我睇你仆街死

我動議既係全部手足同班mk妹mk仔割𥱊
減低對運動最低傷害

pish

做正經野啦，呢d小菜唔值得咁多人討論

一個po集中咁屌咪算
大局為重啊手足

唉...

有高就有低

有班咁高質嘅年輕人
就會有班白撚痴！

香港人唔好灰心

總有一個同路人在身邊！

*****十級小心***** 各位都冷靜，全部五毛+mon post狗一定會起勢咁分化，今次亦都比佢地發現左我地個分化位，預期不久佢都就用黎繼續分化，唔錯都錯左，請彼此都引以為戒和記在心中。

你唔只睇呢班仆街死，仲送左手足去死
唔通一個蛋糕就可以令你放棄努力緊既手足？

大局為重就唔會頂到今日

仲有篤灰個個仆街過食蛋糕個個呀
原來不分化不篤灰原來得個講字

推正常POST

推
因為一個蛋糕而令到個運動玩完
死去嘅戰友係唔會原諒我地

大局為重

推推推

我仲以為你會話咁小的事都割，可以容易讓我們分辨幾個網絡水軍或添帶風向waste of our time who gives a shit about the birthday cake 。

所有人出去推post

希望起底既人可以保持住呢份怒氣，贏到敵人先叫有用，打低唔關事既人對整體都無幫助仲會浪費大家精力

都痴撚線...為左個蛋糕開幾十個POST...正經野唔撚去做....

幾個蛋糕POST都推爆左...有無咁撚大件事呀....

依家死咁多人都無個蛋糕緊要??

推。 以大局為重

聽日2點見

起底篤灰班人仲要話覺得蛋糕女仔唔係手足可以篤

分分鐘篤灰個仆街都係狗扮架渣....咪俾哩D食屎狗分化自己人呀

快d重視返d抗爭行動先

屌完就推行動post啦！

連登真係cls
如果個運動真係因為一個蛋糕而散，我諗所有犧牲左既人都會死唔眼閉

咁呢4個tg group係咪大台呀？停止運作係咪代表成場運動就會散呀？
我明白咁多個admin付出嘅嘢係好多 但係絕對唔可以神化佢地
某程度上好多人已經當咗佢哋係大台 無咗佢哋會唔掂咁

屌完，都嬲，但推行動post

大局為重啦

啱 行動post先係首要

因為一條女就搞散場革命?
要罵要屌 罵完就算 做返正事

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

不分化不割蓆 唔止係口號！

不割蓆不分化不篤灰，唔完美要改善
仲有就係冷處理唔該，人地藍絲連何君妖都唔割，你班友一晚推咁多個post屌做乜鳩

佢地唔係大台。無左佢地，運動都要繼續。
佢地要休息、要下火，我都唔會怪佢地

但玩篤灰、整個女仔就一定係仆街

狗同政府都無尊重過我地，唔通你覺得呢個蛋糕左膠既惡行重要過狗同政府，所以要立即清算？
你有清算左膠既自由，但至少等贏左先再咁做好嗎？

好明顯有狗有三毛見機帶風向。
打1823篤灰女仔、話要私鳥女仔既，好明顯都係三毛
好多被我BAN的人、P牌亦開始積極留言，想內部製造分化
一定要小心

推！！！！！！

清醒少少, 唔好變左連登版既NBA, 唔好俾人分化

我唔會怪一時火遮眼想私了同篤灰既手足（如果真係手足）

明白嬲係正常，我都嬲，但希望大家都可以諗下出面努力緊既人，被捕既人，被傷害既人，值唔值得大家浪費咁多時間係舊蛋糕度

真 唔好笑撚死人 嬲係嬲
但一個生日蛋糕原來就可以打散兩個平台
難聽啲講 分化撚唔係邊個鬼邊個五毛 分化既一直都係自己友
身邊朋友麻煩快手叫出黎道歉

大局為重，推下行post 唔該各位

屌完道左歉 大家繼續作戰

推 行動post

嬲還嬲呀 嬲完做返正經野呀 唔好放錯重點

幫手推行動po感謝感激感動感恩

大家大局為重，咪撚再理個on9蛋糕啦，行動post要緊

你仲ON9，開多個PO阻住其他人

屌你開完先見到

直接篤灰將班廢人送中 皆大歡喜

同埋今次一個蛋糕分化左一部分人
國難五金老豆搵仔都想停工，班狗極有可能日後做類似野分化我地

大家請集中，不割蓆不篤灰唔係口號

正經事要緊啊！！

仲要玩到督灰？唔該團結啦

繼續推行動post啊大家

popo 見熱門仲係呢d就 “give me 5”

頭先屌完 依家去推正經post

支持鬧個班人 但都唔好失焦
行動始終係最重要

推啊 唔想見到蛋糕

阻住晒行動PO
雖然本身日日都多廢PO

同一班人搞兩場生日會 兩次都係太子
道歉仲要冇對唔住
仲要講大話話咁岩經過 兩次都咁岩經過太子？
前幾粒鐘Ig story先講過話去太子食tg
想出名唔係咁嫁

咁想紅幫你地紅 個樣match 晒

RE-FOCUS your thoughts !!!!

Winner find solutions
Losers find excuses

Winner ANTICIPATE
Losers react :(((

清算 = eat 10 b-day cakes.
just kidding..

Re-focus !!!!

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

入翻黎正題
咪俾個19蛋糕帶風向

岩呀 嬲完好算 不過唔包無下次囉

由鳩佢啦 推返18區行動po唔該
抖夠啦各位 兩粒核彈已爆唔係仲忍呀嘛

唔要再見到有人開post講

唔係同路人，冷處理可以了，繼續做實事

佢有冇尊重過831? 有常識既人都唔會係人地靈堂前面切蛋糕啦
呢D唔係冇腦, 係根本冇考慮既831既手足

集氣

10.13 10.14 不見不散

幫你推Post不如直接推行動post啦屌

篤灰撚好波

清算可以留番最後 而家都係集中喺革命先

推呢個時候唔可以内鬥

圖入面篤灰條友p牌仔黎嫁
公道講 其實班人一早比記者拍晒片出晒樣
班狗真係玩野要搞佢地容乜易